【致各黃店一句簡單的說話】

同路人改變消費習慣將資源投放喺你哋身上
請你哋都改變營運模式嚟回應同路人嘅期望

表態、參與罷市、支援抗爭、擺放文宣喺舖面...
呢啲只係成為黃店嘅原因
但係其實做咗黃店之後有更多嘢可以做

例如
選用其他食材/貨品供應商、産地來源
增設/取消某種付款方式
播放比較中立嘅電視台/良心歌手嘅歌
...等等

黃色經濟圈終極目標就係我哋自己養得起自己
唔使靠支那，要所有紅色、藍色資本捽腳趾玩手指
除咗係鼓勵更多黃店表態之外
仲要逼嗰啲冇原則嘅藍店變黃嚟求存
提升抗爭本錢

簡單啲講
任何業務上嘅決策，都應該將黃色經濟圈納入考慮因素

我唔係針對任何一間黃店
而係任何一間黃店都應該咁做
如果黃色經濟圈能夠帶畀你一啲好處
請你哋做返啲嘢去回應

希望各黃店花一分鐘睇呢個Post

記住呢啲唔係鬥黃 而係大家都要進步
繼續支持黃色經濟圈

正想補充
希望大家唔好用呢樣嘢嚟作為黃店鬥黃嘅指標
一間舖一間公司做決策時要考慮嘅嘢只有當事人最清楚
並唔代表佢冇進一步回應同路人嘅期望就代表佢唔夠黃
我只係鼓勵黃店Keep住行多一步，做多少少

仲有要做員工陪訓阿
唔係黃店就可以閪格

各位黃店老闆
你地嘅影響力絕對比你想像中大
千祈唔好吝嗇你地嘅力量

唔排除有啲黃店已經請緊手足做嘢
但係可能仲細，啱啱出嚟做嘢
可能廚藝麻麻，待客未係咁好等等

岩啊
咁先會流通

一齊進步

請加黃人
加下人工

真心想佢地幫手播黃歌手歌，loop黃youtube channel

“仲要逼嗰啲冇原則嘅藍店變黃嚟求存
提升抗爭本錢”

非常同意呢段，手足只要分散投資，唔好食死某一兩間，即使藍店扮黃都發唔到達，為咗生存佢就要拋棄政府長期扮黃